% https://tex.stackexchange.com/a/178806
\usepackage[colorinlistoftodos,prependcaption,textsize=scriptsize,textwidth=3cm]{todonotes}
    \setlength{\marginparwidth}{3cm}
    \reversemarginpar  % use left margin
\usepackage{xargs}  % Use more than one optional parameter in a new commands (\newcommandx)
    \newcommandx{\unsure}[2][1=]{
        \todo[linecolor=red,backgroundcolor=red!25,bordercolor=red,#1]{#2}
    }
    \newcommandx{\change}[2][1=]{
        \todo[linecolor=blue,backgroundcolor=blue!25,bordercolor=blue,#1]{#2}
    }
    \newcommandx{\info}[2][1=]{
        \todo[linecolor=green,backgroundcolor=green!25,bordercolor=green,#1]{#2}
    }
    \newcommandx{\improvement}[2][1=]{
        \todo[linecolor=yellow,backgroundcolor=yellow!25,bordercolor=yellow,#1]{#2}
    }
    \newcommandx{\thiswillnotshow}[2][1=]{
        \todo[disable,#1]{#2}
    }

%
% EXAMPLES
%

% Inline examples
%\change[inline]{Quellen Verweise!}
%\info[inline]{
%    Um Abbildungen oder Tabellen zu versteken leere eckigen Klammern. \newline
%    \textbackslash caption[]\{...\}
%}

% Randnotizen
%\unsure{Ist das so in Ordnung?}
